老老柒柒希望iPhone SE2出到嚟唔好變咗5C啲鳩嘢

有3.5mm 就會考慮轉

會唔會出airpod 2?

一定唔喺3.5mm

幾時先有消息啊

same

諗定買第部都得啦
相信其他牌子都會跟，陸續無線化

上個月先買se

又邊度傳呀

起碼都跟5S個殼

利申SE用家

可靠消息?

先達首席蘋果分析師

睇下邊款機回收得多零件

一直都冇新既SE消息流出得兩個因素
1. 冇新SE
2. 新SE只係upgrade hardware 照舊SE outlook
所以點柒都唔會去到5C咁柒

6s 款既se 好似幾好，有3.5mm 既話

係既話即買

即係4.7吋mon，咪低階機打自己高階機

細mon = 低階？

Agree 7或者6既樣 變左4吋都正

喺 ✗ 係

最緊要個mon唔好再係5s咁cheap

當年5c個spec真係智障，重要咁貴

你係咪以為佢講緊3.5" mon

如果有4吋既6/7一早比人爆料收錢了